幾時開始做兄弟姊妹要比人情

今日同同事傾計講開做兄弟比左幾多人情，老細（40幾歲）走過黎話做兄弟邊洗比人情架，佢以前結婚都唔會要兄弟做人情。

到底幾時開始做兄弟要比人情？

新朗窮個時

來幫手做牛做馬仲要俾人情？
唔問你攞番都偷笑啦

但而家好似公認左兄弟姊妹一定要做人情咁。除非特別講明唔洗，唔係都預左你會比

姊妹都話有開門利是可以幫補下，做兄弟做牛做馬仲要貼錢

都係傾遮，主人家知道兄弟做人情，咁封幫手利是咪大封d

乜唔係兄弟利是比幾多, 人情做返幾多咩, 兩次都係朝早收到600. 夜晚入返比人

應承做得「兄弟」即係都熟啦，嗰些少錢就咪鬼計啦好心

香港人都幾能cheap，做兄弟都計呢d錢

其實何謂 人情
人情即係
主人家結婚 高興
要請大家食餐飯
咁我又唔好意思要佢破費
就回返小小禮比佢

咁就係人情
幾咁美好

屌你老母
但係唔知幾時起
有人將呢樣咁美好嘅事變做常規
破壞哂「人情」呢兩隻字
收到帖本身應該「鄧」對方高興
變左做「屌 唔係好熟咋喎 ，做咩要炸我」

所以 假如將來我有機會請身邊人黎飲
一定寫明唔收人情

on9
做兄弟要收返利士